屋企有個行動唔方便嘅屋企人入一入黎

頭先睇到新聞見到政府原來係可以資助殘疾人士乘坐專用的無障礙的士，屌你老母鬼唔望你全家黎緊十世都要坐輪椅，一日到黑係度做show ，知唔知幾多殘疾人士要你幫手，每日150搞到醫院爆哂，已經有好多人需要嘅醫療服務俾班蝗搶撚哂。你連資助殘疾人士坐無障礙的士果小小錢都仲要等？
望住屋企湊大自己嘅屋企人行動唔方便搞到咁辛苦
見到林鄭條八婆小小事都唔撚做真係好撚嬲

調查顯示，有約82%受訪者同意政府應資助殘疾人士乘坐專用的無障礙的士。

次次上的士都好狠狽
支助下無障礙的士真係好貴咩?
屌

港獨之母

點會係貴唔貴既問題
係佢地覺得值唔值既問題

講真，資助無障礙的士要幾多錢，用少少錢做下一啲惠民政策都唔得！ 幫下社會上真正有需要嘅人啦，屌你林鄭個臭閪

其實呢樣野雙向，一開始都有幾多人試做呢類的士，營運成本貴左小小唔緊要，雖然 Overall 係舒服左，但小左客先大件事(有人以為殘疾人仕專用，又有人以為貴過普通的士)。咁慢慢咪小左人做，而真正需要個班因為小左供應變相又貴左。
其實政府做多 D 推廣己經好好，最理想就迫舊的士轉用呢類新的士。到時就唔駛比附加費可以周街有車。

之前覺得政府不如拎派錢既資源去做多民生工作啦
但睇見依家林鄭做咁多鳩野 拎返自己份錢好過

邊有咁易呀，佢會肯資助換新的士咩

根本就係政府宣傳唔夠
好似冇人知道佢同普通的士價錢一樣

幫你地有咩着數 梗係擦鞋有着數啦

而家新款隻Toyota Comfort （即係香港的士用開隻型號） 入到輪椅
可見未來會陸續更新成主流車型

真係屌晒佢老母
當你屋企長期有個行動不便既屋企人
次次叫普通的士又狠狽麻煩
叫無障礙的又唔一定次次Book到
仲要成本愈黎愈高
屌 呢個政府退撚步架

Jumbo taxi 基本上我每次都book到，但貴

染婆剩係識奶中共鞋底
真正需要幫忙既人只可以靠自己

一家四口去機場，起碼可以放得晒行李

啲錢一早去晒明日大嶼 港豬噢到

講真，依種新的士去機場真係啱晒！唔洗一陣老母又問call果架的士坐唔坐得晒呀，老竇又問啲行李放唔晒又點點點咁 好撚煩

我屋企有個行動唔方便即老野
一早送撚左佢去老人院安享晚年
間屋得返我同我老婆 爽撚到仆街

痴撚線